除左911之外，冇邊日係禁忌，以香港人既性格，10月1日對方都唔會少一條毛髮

20條友打一個無裝警都只係皮外傷
覺得10月1日會有人殺警既果班可以收撚皮
如果當日有警察死我18區裸跑

都冇人敢救人/主攻
警犬完全冇後顧之憂
不過裝備同訓練差太遠又係難打

如果係稍為有少少腦既正常人，都會知道大公一登報，成個黃屍陣營都會選擇食花生等睇你共產黨做野
結果就係當日冇一個示威者做野，自然就係冇一個警察有事

香港人勁極都只係識搞營火會，行刺暗殺呢d咁華麗既招式唔好幻想香港人做到，因為d玉碎派只係由左膠進化而成，招式由bbq變成營火會真係非常合理